知唔知點解......... （1Q題）

知唔知點解當一個人冇曬方向感嘅時候，佢個面色就會好蒼白，連個唇都冇曬血色？
一版內冇人答得出就開估
*答案唔係你A/你B*

無咗大red唇

驚慌失措

唔洗一版，第一個comment已經秒撚左

屌 搵食行開啲啦